Описание:
1. Размер поля и выбор тайлов можно регулировать.
2. При совпадении или перемешивании поля, тайлы не удаляются, а перемещаются на новые места. Чтобы не использовать Destroy - Instantiate, снизить нагрузку, если будет большое поле.
3. Поиск совпадений реализован перебором только изменившихся тайлов, а не всего поля.
4. Спрайты добавлены в атлас, draw calls = 2 (sprites + UI text).

Что можно добавить:
1. Сохранения, звуки, анимацию или ps удаления, появления тайлов.
2. Разделить код на работу с визуальной частью и логику игры, экономику (подсчет очков).

